大家点睇n賓條腸粉勁25？？？

次次打網戰就25自己友

拉

佢成日放針搞9手足

大雞樂信耶穌？

佢耶撚 但接受婚前性愛

唔會啦 最多林牛欲

阿狗係咁la

應唔應該私鳥佢

想好耐 成日拖我工資

佢中左私煙同款病毒 知道自己就死

点解拉